689話比你聽點解香港人對中共失信心

應該要比D藍屍睇下